醫管局係咪覺得自己好撚風趣？

on lun 79

忙到尿都冇得痾啊 睇乜撚野片啫

罷工啦屌你老母

睇完D片即時精神左，thx！

撚狗

哂撚哂d錢用黎搞呢d

慘過狗

唔係搵耶穌幫你打氣 已經算好

請呢堆星都唔平嫁

屌你老母醫管局

公關係做畀人睇
無關公災難就成功
大家明唔明

爛撚哂

打氣有撚用

家陣係過勞、工作負擔太重，你會唔會同個就黎過勞死嘅人講「撐住呀」、「加油呀」

有心撚人定係離地到連基本常理都唔識???

痴撚線

睇左 On9仔（C allstar)

係咩，連急症室護士都可以吹水吹通頂
幾多係老作想做少啲可想而知

精神晒，開工先

有錢拍片都唔用錢去幫下前線員工
onl9班人有冇腦

洗撚俾錢 制作用幾錢就冇人知了

護士幾時有人話勞死？

返N咪要通頂囉 有得返去訓邊個唔想訓？
講兩句野有咩問題？傾patient野唔得？
係咁輕鬆既歡迎你黎做啊

on 仔睇錯 on9仔

屌認真，政府派四千蚊嘅幾億行政費已經可以幫到好多病人

吹下水逗幾皮野一個月
你班垃圾唔做社會大把人爭住做呀
講到好似義士咁想拎光環？
你班粉腸有糧出架